有冇人有睇Elite名校風暴

前排出左第2季 有冇人追緊

睇完 卡菈好撚正

對野

有,不過嫌得八集唔夠喉

又要等下年先有新

真係好撚正

Lu同carla真係好正